let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Bạn đang cảm thấy thế nào?",
    img: "understand",
    source: "../videos/[Đ]Bandangthaythenao.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu",
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Tôi cảm thấy",
    img: "understand",
    source: "../videos/[Đ]Toidangcamthay....mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Tôi cảm thấy vui",
    img: "understand",
    source: "../videos/Toidangcamthayvui.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu",
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/Toidangcamthayvui.mp4",
    source: "../videos/[Đ]Bandangthaythenao.mp4",
    options: [
      "../videos/Toidangcamthayvui.mp4",
      "../videos/[Đ]Toicungvay.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Bạn có cảm thấy...?",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/[Đ]Bancodangcamthay...khong.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Bạn có cảm thấy vui không?",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/Bancodangcamthayvuikhong.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Có",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/[Đ]Cotoidangcamthaynhuvay.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Không",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/[Đ]Khongtoikhongcamthaynhuvay.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/[Đ]Cotoidangcamthaynhuvay.mp4",
    source: "../videos/Bancodangcamthayvuikhong.mp4",
    options: [
      "../videos/[Đ]Cotoidangcamthaynhuvay.mp4",
      "../videos/[Đ]Toicungvay.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Tôi cũng vậy",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/[Đ]Toicungvay.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/không.mp4.mp4",
    source: "../videos/Bancodangcamthayvuikhong.mp4",
    options: [
      "../videos/[Đ]Toicungvay.mp4",
      "../videos/[Đ]Khongtoikhongcamthaynhuvay.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/[Đ]Khongtoikhongcamthaynhuvay.mp4",
    source: "../videos/Bancodangcamthayvuikhong.mp4",
    options: [
      "../videos/[Đ]Toicungvay.mp4",
      "../videos/[Đ]Khongtoikhongcamthaynhuvay.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/Toidangcamthayvui.mp4",
    source: "../videos/[Đ]Bandangthaythenao.mp4",
    options: [
      "../videos/[Đ]Cotoidangcamthaynhuvay.mp4",
      "../videos/Toidangcamthayvui.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/tôi cũng vậy.mp4",
    source: "../videos/Tôi cảm thấy vui.mp4",
    options: [
      "../videos/[Đ]Toicungvay.mp4",
      "../videos/[Đ]Cotoidangcamthaynhuvay.mp4",
    ]
  },
];
